{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017101?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 지우하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しも受けられなくなります。 ペット同伴でペンションに入室する場合には拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能であり、男女同室での宿泊は不可能です。 次のお客様のために入室および退室時間を必ずお守りください。 客室内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客本人が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負担しなければなりません。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでの入室をご利用の際には様々な特典が提供されます。 IPTVとWi-Fiを通じて有線/無線インターネットを利用できます。 また、周辺には売店やコンビニがあり、便利に利用できます。 スーパーは徒歩2分の距離にあり、車で5分の距離にはマート（イーマート、ロッテマート）があります。 駐車が可能で、ファミリー海水浴場も近くに位置しております。 ペンション周辺には他の海水浴場があり、防波堤で釣りを楽しむこともできます。 周辺の観光地としては済州アトリウム、済州恐竜ランド、オラカントリークラブ、漢拏山カントリークラブ、済州ビョルビッヌリ公園があります。 これらの観光地はペンションから車でそれぞれ3分、5分、10分、15分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室する場合には拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性の場合、宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。男女同室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客本人が責任を負い、損害賠償の責任も負担しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでの入室をご利用の際には様々な特典が提供されます。IPTVとWi-Fiを通じて有線/無線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には売店やコンビニがあり、便利に利用できます。また、スーパーは徒歩2分、マート（イーマート、ロッテマート）は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済州アトリウム、済州恐竜ランド、オラカントリークラブ、漢拏山カントリークラブ、済州ビョルビッヌリ公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 508
    }
}